Перед вами чистая установка Laravel версии 5.6.
Ваша задача создать небольшую систему, отвечающую следующим требованиям:

0. **Администратор** может создавать и редактировать **проекты** и давать к ним доступ на чтение **клиентам**.
0. У проекта есть название и код.
0. Существует неперсонализированный аккаунт администратора с одним на всех паролем.
0. Для каждого проекта задаётся уникальный пароль клиента.
0. В качестве системы аутентификации используется HTTP Basic Auth.
0. В каждом проекте администратор может создавать и редактировать **страницы**.
0. У страницы есть название, описание и флаг активности.
0. Для каждой страницы администратор может создавать и редактировать **версии**.
0. У версии есть название, описание и флаг активности.
0. Для каждой версии администратор может создавать и редактировать **макеты**.
0. У макета есть файл с изображением и ширина экрана, на которую он ориентирован, фоновый цвет, ширина и высота.
Размеры макета определяются автоматически из загруженного файла.
0. По URL site.ru/{код-проекта} выводится список активных версий проекта сгруппированный по страницам.
0. По URL site.ru/{код-проекта}/{id-версии} выводится страница версии.
Пример страницы можно увидеть в `/public/example.html`.
Для каждого макета версии генерируется css-правило, подставляющее на фон соответствующее изображение.
0. Все формы имеют валидацию: в файловые поля можно добавить только изображения, фоновый цвет должен иметь формат #fff или #ffffff и т.п.
